有冇人記得當年皇窒堡四樓單野？

德仔

記得 有人笠水

月經

哇屌, 諗返起都打冷震, 咪撚講啊屌你

如果德仔老豆無死

屌奶星咪講

樓主真係好仆街 日日提呢單野

唔好提小心比人滅口 傳說話係有中國特工介入

當年呀叔我見到一男一女好襯，情不自禁影低左

樓主正仆街

德仔如果上嚟見到哩個post
你叫佢情何以堪？

班賊人被一名潛伏在港的中國特工制服

西裝骨骨呃人

好似名叫世界情色王

agger路你食撚屎啦去

又唔洗咁惡

求詳細

新香港人?

和好啦肉酸

OK

D胡南佬冇乜人性
個陣係4樓行緊比佢地嚇死
好彩個陣有條友用小李飛刀殺哂佢地
呢單野連D警賊都唔知
我係角落頭咁岩睇到